Razer Blade stealth vs MacBook Pro 求建議

Razer Blade stealth-QHD 256 i7 16gb ram
MacBook Pro 13吋 touch bar i5 8gb ram
學生文書用
睇spec razer勁啲 但4K 會唔會睇youtube都要load
求建議

razer狗也不屌

我知 但4K 好吸引

如果mbp唔買買razer
祝你好運

razer質量好差，買dell xps 13 i7 4k model

文書mba或者其他nb都夠啦

質量
要咁重做乜？

想用耐少少，budget 就太約13000左右，本身都諗住買MB，見到同budget有4k i7 16ram 有啲心動

好似好正

唔打機就mbp.

4k windows notebook俾狗用

得macos先有optimize俾細mon

買razer啦

學生文書用成皮野
除非你買部macbook pro tb黎溝女/身份象徵另計

你想用得耐
保養有無Apple 咁方便？
OS 穩唔穩定？

有少少覺得mbp幾靚 ，所以買，其實都唔想要tb，但係唔要tb係17年7代cpu

Msi gs65

[i 完